全將軍澳支援有無可能？

尚德呢一刻如弦在發
會唔會v另一個地點圍魏救趙？
千祈唔好啊好擔心啊

應該係成個東九龍都要出曬黎，剩係將軍澳佢要周圍去好快，但包埋觀塘，九龍灣，黃大仙成個東九龍狗區都會唔夠狗

將軍澳所有大廈千期唔好一齊響火警鐘，所有人落地下

如果走火警用毛巾掩口鼻 有合理理由 ？

將軍澳唔係好多有錢離地閪？

全港咁多區
將軍澳一定頭三最黃
有錢一定離地咩

推

超擔心 推啊

千祈唔好趁機會去九宮格玩

唔好爆呀

YES

擔心

除非專業人仕

唔係得益多數同中國有關連

有AV47就全世界上齊裝出發

呢個idea 幾好
火警鐘響要落樓都冇辦法㗎